做緊安全佬/想做/準備報課程入黎分享下

有個19 topup degree
紀律部隊有考但又抱住中六合彩心態
所以而加落實會兼讀返個職安健文憑
行安全佬既路

連登無人做安全佬/想做？

有架， 個時做sub仔讀左張ss諗住轉做安全仔, 點知做做下轉左做業主， 就冇諗住再轉